[以正視聽]8.31 橋上火魔法師陀果枝係係氣鎗，唔係真鎗

01:12 係氣鎗，唔係真鎗

至於呢幅圖我就唔知係狗打人定人打狗

講事實都
WHY ?

有埋片喎

得罪問句帶氣槍做乜，搏人掹真槍啡你？

BLOCKED

痴撚線架？ 你地成班文盲黎架？
搵埋片俾你，貼埋 time code方便你睇都要話我五毛？
佢果枝係氣槍有錯咩？成日 fact check fact check, 呢個咪fact 囉
捉鬼捉到 short 撚哂，捉錯自己人唔使道歉？

agree, stupid but not ghost

唔明點解要帶氣槍，，射得痛咩？人地咁厚甲。同埋就算唔係狗都未必唔係對家請黎搞事既黑社會。所以fact 唔fact check無咩需要。係手足就更加唔應該fact check，費事佢有手尾跟。完啦好嘛，let it go 推有用既fact ok？

Admin del post pleas

ok you have a point

多謝！！

del post